做過一蘭拉麵之你問我答

路過PT / 啱啱QUIT

大家有咩想問

知唔知一蘭食水幾深?

瞓唔著聽日又要返工點算

好深。
波子汽水$39 +10%
CITY SUPER賣$20

邊間舖？

Lunch係咪可以日日食

廚房衛生環境如何?
畀你食你肯唔肯食?

香港係咪有日本員工？
尖沙咀店見到個員工有日本名牌

啲湯係唔係用粉開？

係咪學唔到野?
全部都係來貨供應商幫你包裝好晒
之後照單執藥咁掉落碗?

人工有幾多？

一蘭廚房幾乾淨
每日都刷地同撈隔油池
有積水同垃圾係地下畀店長見到會話だめよ

凌晨洗唔洗排？
啲即食拉麵好唔好食？

其實你地講日文遞d麵上枱個陣
個客應該講日文唔該定廣東話唔該？

每次返工都最少有一餐

即食麵冇食過
啲同事話出前一丁比較好
好似係用嚟呃蝗蟲

係唔係好忙呢

幾錢人工

多謝你

好似之前叫咗一批日本人嚟幫手炒聖誕。
不過成日聽啲FT講，日本同事啲skill麻麻
煮麵唔「鯨」水勁難食

工場整好一包包運嚟
冇研究

你都做過？

PT $50~60
FT $14000? 唔係好清楚

你講咩我地都唔會理你

你又有做過？

除咗一蘭 你有咩拉麵鋪推介？

冇
但都做過類似既餐廳
一蘭人地又講到全球得幾個人知佢個湯底配方
所以先咁估

有冇試過拎啲辣粉番屋企

我有啲興趣想做pt 就咁行入去問？易唔易請

睇下巴打食開咩價位？

貴啲嘅話，座銀唔錯
佢個湯香港其他地方未必食到類似嘅質感

之前仲諗住買返外國食
好在無買

食過日本買既一蘭即食麵 難食到仆街
係啲辣粉救返碗麵

一蘭係咪規定入面即使有位
都特登唔放人入去？
之前排隊排得都算多人排到入去
哇，d位行行都至少空2,3個
但出面keep住排好多人。

有冇覺得名大於實

現場食同買200蚊4包個d個湯有冇分別？ 點解番到去煮冇係個到食咁好食咁

你日日都食會唔會食到怕?
見過最麻煩既客人係點樣?

你小時候的小名是什麼？

十日前食完，一碗麵加麵加蛋加木耳，樣樣都12-20蚊，食完落樓要150up...一碗岩岩好食飽既拉麵，貴到唔敢成日食，唔明點解咁多蝗食，好彩我一個人排得快。

問題
1.想問佢個鐘聲響係咩意思？一路食一路聽到？
2.佢拎野出黎講個堆日文咩意思？係咪唔識日文唔請？
3.佢個辣粉咩成份？邊到買到？
唔該

我覺得一蘭好好食wor 好啱我口味
想問樓主工作環境如何 待遇如何

PT有冇只返星期六日?

讀到中四冇讀？

紐約撚表示一蘭真心貴，差不多20美金一碗，面分量勁細肉得兩片！女仔都唔飽啦！湯底味道同出前一丁個豬骨濃湯差不多，係無左d味精味！表示唔會去第二次

點解宜家連登咁多呀伯語氣打字
以前高登都唔覺有

仲以為個湯日日新鮮煮

香港既係劣食

你講野咁似啲廢中fb留言

好食不過好撚貴仲要唔飽

我都做過一蘭 仲要係開店個陣開始 但都QUIT左了 一直諗點解冇人開一蘭你問我答 終於有了

咩叫呀伯語氣？

暑假果時成日返 日日食到想嘔
其實唔算難食嘅，只係唔算好囉

最撚曾佢D(差)燒 又薄一D誠意都冇..以家住係日本食過頭1,2名既拉麵真係覺得一蘭超級好普通

大學生想入行做parttime有乜要注意

日本800yen 一碗，香港賣到成舊水

殘體夾繁體 口語夾書面語 用字要懶係後生,eg.表示xxx 但係又要加啲!~?，等等全形標點

其實要俾前面排隊嘅人入先，但喺有時前面排緊6個5個啲人仲要一齊坐，見到旁邊嘅人就食完就留返俾佢地一齊坐
其實你想食真係唔好擇銅鑼灣細個間鋪到排隊，大個間你食撚埋碗麵，細個間啲人都可能未入到去食

翻過cwb個間pt 啲黑衫閪到仆街

唔比阿伯上連登咩

其實出餐個陣可唔可以講返中文?

間間拉麵店都係咁架啦

佢個湯我覺得冇特別，好似水咁淡
香港有啲拉麵店嘅豬骨湯都濃味過佢
試過就咁飲佢啲湯，真係好似飲水咁飲

係日本湯隻味好少少（真係少少咁多）

入過去食過一次
我發誓以後都唔會食
2個人食, 臨走時竟然$3XX走人
加舊egg都要$3X~4X
食咩?!食公仔拉麵咋
俾人老點去食過一次, 永遠唔會再去.
仲要有嘢隔住自閉位
CLS

哦

冇喎你好鍾意食？
帶你去CITY SUPER買
普通一味粉嚟

有手有腳唔係弱智就請
好似有whatsapp專線
好似話TST會忙過CWB
祝你成功

成日見蝗蟲一次過買十盒返去做手信

正常人都知一蘭係貴啦

有冇識到日本妹 有冇女朋友

不如試下堂食？
可能連辣粉都救唔返碗麵

好似話佢地唔夠人返工就會唔開咁多位
你想係門口等定坐低等半個鐘都未必有得食？

是咁的
我覺得連名都冇
不過都叫係老字號嚟嘅

因為你欠缺一份拉麵職人的專業堅持。

真相係其實材料都唔同，所以點煮都唔會好食

咁幼唔好食
中意食太麵

日日食真係龍肉都冇味
最麻煩係蝗蟲

佢話我地服務差死都唔畀加一
雖然呢個係事實

小名？
金庸都未寫前傳，我都唔知自己小名係咩

不過之前叫中頑童而家叫老頑童。
在可以得閒幫你問下楊過

垃圾 係TST. Pt做左大半年已走
好多full time pt都走哂
店長世界仔

真心答都膠？

本來未覆到你
不過好想聽下

尖沙咀店長係邊個？
求花生

想問侍應係咪要洗廁所？
廚房淨係請ft?
之後個更表時間分別係點？
有冇交通津貼？

而家一蘭係咪已經太忙
每次上麵都唔要求做足曬全套
e.g. 失礼します→上麵→ゆっくりどうぞ失礼いたします(鞠躬)

尖沙咀個間幾排自修室位無開，做到好多人排隊咁

究竟有咩吸引

香港人，其實間野太忙太chur ，好多pt都做唔耐，日日廚房唔夠人 夠膽死可以夜晚有d時間得10個人左右。係我做既期間走左3-4個黑衫，幾個full time,依我所知實際full time人數亦唔多

其實忙唔緊要，入面工作文化太過差，每日番工都唔開心，黑衫又要chur chur chur，太過壓迫，好似做機器人咁，垃圾文化

走咗4個黑衫咁多？(本身都已經唔多黑衫)好似話黑衫都唔低人工

TST得10個係好辛苦？
日本人係請機械人，求工作文化詳情。

好撚鐘意食，去親日本都一日一碗。
買咗d即食麵版一蘭返英國食，難食到仆街
好想食一蘭啊

好鐘意食一蘭
但身邊d人成日話難食 明明都唔差
Btw點解佢地依加唔要 白蔥 剩係得返青蔥？

有個資深黑衫k字頭既。相信有入過去做既人都會識，不過依家佢都無做，成日chur人罵人。不過其實諗深一層都係上頭嘅指示，係公司嘅on9理念

最戇鳩根本係所謂training team

鐘意食一蘭 +1
未必係最好食，但久唔久就會掛住佢個味道
香港食係貴左d，去親日本旅行都會食一碗

銅鑼灣兩間鋪長期都開一間關一間
做咩唔執左一間佢

因為日本人要交功課，日本總部睇得好重

係屋企淥個壽桃牌加幾舊酒樓叉燒再煎個蛋都好食過佢，簡直垃圾

點解大把位唔開

係煲出黎，我有朋友以前係工場負責煲豬頭

居然無人問，做pt 幾錢？有冇話邊個時段高人工d?

做得最長嘅ft可以有幾長

有無靚日本妹？

一碗麵成本大約幾錢

唔係上頭指示
黑衫罵完人 會比第二班黑衫訓導個黑衫

點解咁多人踩一蘭
去過幾次日本食過d乜博多,橫濱,富山拉麵,都係覺得一蘭最正wor

已辭tst pt 路過

做左3個幾月就交左退職願 （ 2013年）

初頭d貨日日坐ANA送黎
之後就.......

有無食過其他拉麵?
eg. 一風堂/漁場台風/...
一蘭好食D定其他好食D?

D 日文係咪亂up

一風堂好難食喎
台風係咪荃灣果間，正正常常
我都係鍾意一蘭

唔係，有規矩跟，講唔熟會比個經理屌
利申前員工

係，連頭帶腦，仲有大量骨

我知邊個
唔係上頭指示啦 上頭叫佢咪撚再屌pt架喎

等陣去金拱門 ,食咩好?

想番cwb店 面試會問咩？

有一排上頭叫佢屌少d,後尾果一期佢話咩包容 開始脾氣好左。 之後 上頭見佢咁 又話佢做野hea咗 又開始屌返人 最後同人開會鬧交走左

要係銅鑼灣一蘭食拉面 咁不如近過少少去燈籠街近鵝頸橋第一間食算

銅鑼灣鋪點解成日都淨開一間閪鳩 d 客要排噤長隊

巴打似知好多野咁wo
係咪老屎忽

其實問呢啲都真係哂鳩氣

條友成日覺得自己識煮麵好撚犀利
鬧喊左幾個新人 屌完人自己細細聲話「唔好逼我發脾氣」
做作到pk

屌 憎佢好撚耐，煮得快又點 係咁chur人
話緊你啊黑Ken

都係聽番黎

我見過佢親手倒左人地碗飯落垃圾桶
只係因為果個新人唔係用飯碗裝飯
個新人呆左完全唔知點反應

另一單係佢大聲屌個女仔話佢入筷子入得慢
要人15分鐘入幾百對

仲成撚日比說話人聽 話自己唔想咁做得野
想比啲機會人上位

利申 已quit 通常有jer嘅員工都要擔擔抬抬
50/hr 我不如去做搬貨仔

我自問做得算耐 但冇埋堆
所以成日比人指指點點
新人入去做完一排就好快走 因為老屎忽文化太誇張
做得耐又識埋堆就大安指意企係度吹水
仲屌返你轉頭話你手腳慢

啲麵唔叫難食 唔洗錢我會食
百鳩幾蚊就算啦 叉燒細塊到喊 仲要微波爐叮
杯乳酸先誇 你話走冰成杯野得返半杯（300ml）
係入面做完就好唔理解點解會咁多人排隊食
個抹茶杏仁豆腐完全係藥水味

有段時間仲出少左糧 話唔小心計錯左
最後一期糧又要出cheque 諗落都唔知點解自己做到年幾咁on9

可能識你/有見過

有機會識上面既人
Tst 鋪 做左1年幾

你係高登周伯通

做佐一年tst pt, 準備quit
番得好小最主要原因係番呢到真係唔開心
好多時候番工好似冇人陪咁
正係叫你做呢到做果到
可能入面老屎忽果堆太後生
唔識做人，自從走佐幾個好既ft黑衫之後
做落去都真係好似機械人咁番工
咁我不如番其他工鳩up下仲好

呀皓份人點

d感嘆號

阿wing走左未
佢真係黑衫入面最nice嘅人
其他大部分都on99
K字頭果個 同一個C字頭西女人

WING走左好耐 去左日本發展
呢個真 其他早更真係

因為新一代已經咁

前pt員工留名

k字頭走佐啦
我個人覺得k字頭之外都唔係真係咁差
係個氣氛差，做做做同埋做
新人仲要多到on9
識得幾個後轉個頭又轉佐另一班

尖沙咀都唔算老屎忽啦
銅鑼灣先精彩

點解成日 自修室果到 永遠都唔開？
尖沙咀店係咪定左3-5點係唔會開 自修室？

鐘響即係代表有人有請求/離開咗客席

2.日文嗰啲都係簡單招呼用語。唔識日文都請，不過一定要講到嗰幾句。
3. 普通一味粉，CITYSUPER有售。

我覺得一蘭係一個搵錢好地方。

有手有腳唔遲到就okay
返幾多同店長再傾

去紐約梗係食鬼妹，邊有人食拉麵。

日日新鮮煮唔代表日日新鮮賣

遊客生意

之前都有人開過。
好似鬧爆某T字頭同A字頭高層

食一蘭只為滿足生存需要

一燈叉燒好食

冇
唔怕辛苦就okay
識搵一定搵到HEA位做

咁啱同事識日文啫
放心我相信日本同事唔會鬧客

物離鄉貴

食べログ 道/清乃/一燈？

點閪法

公司要求我都唔想

難食都係一種體驗嚟嘅

有冇好介紹？

豚王愛好者？

簡單廁所清潔一定要
成日執蝗蟲屎
有交通津貼

唔做會畀A字頭訓話

大陸人歡喜，真係吹咩

尖沙咀？

我都唔知
我走嗰陣都仲有得揀

D湯日本整？

T0m？

5S? 有咩理念咁巴閉？

之前個一蘭你問我答都有講
求詳情

食過大阪好難食

夠人嘅都想開

豬頭湯

晚市星期六日會高人工啲。
或者特別長假期

通常都升咗上神枱
例如A字頭

條仆街仲有無做

近半年幫襯銅鑼灣
啲Staff都係直接「失礼します」
放低就即走

不過見全日做到無停手我體諒嘅

你講愛子？

倒垃圾未見過有女倒 收一樣價錢 仲有個on9仔txx黑人憎到仆街,睇撚住佢由副店升到好似而家做左總店長

想問嗰一味粉係咩樣 打算買嚟翻去煮下

搭火車笑出聲

係 有冇MORE 佢既花生 好少接觸

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

做左一個月多啲就比人叫入房講話唔勤力太hea仲出埋警告信 識閪做咩

點解夜晚唔開自修室位 成日以為係食快餐，點知上次過去要等兩粒鐘

識得佢你都做得好耐下 我尖沙咀未正識開個陣已經做 做左年幾

街買唔洗十蚊

日本果面得青，所以香港呢面都統一
聽番黎係咁講

世界仔黎講其實做得幾好既

一直都想試下食一蘭全餐
但太貴
佢個秘制辣醬 係咪只係好多辣椒粉？
同埋佢果個秘制肉 都好似幾好食 但+39 太貴
一直都好想問
以前一蘭明明 你叫左蛋同蔥佢會落埋碗麵到
唔個幾時開始改左分開上

男番早更9成倒垃圾紙皮
之前番早，次次都叫我倒完垃圾上黎洗灑所有垃圾筒，抹灑d雪櫃，推每日來貨上番去大雪櫃，然後就要入去拆埋紙皮，跟手dum埋
番到我唔撚再番早更
屌你老母 好人唔代表要比你洗到狗咁

點解尖沙咀唔開自修室位 上次夾大陸人夾住排隊
等左兩個鐘 又要睇住啲大陸人打尖
特登返香港食 結果食得一次就返左去

同埋
Ching 有係試過 汁錯單比客
我試過幾次食 比多幾塊肉我又試過
無啦啦比左凍抺茶 紫菜又試過
Bear都試過
仲要唔洗比錢
果陣真係好爽食到飽飽多左幾塊肉

我覺得A字頭okay嘅
最西都係K字頭
佢冇得罪我 只係佢太西

佢擦鞋幾叻 世界仔黎
對員工表面幾好 私下又笑鳩你咁囉

都唔夠人
真係長期唔夠人 班所謂黑衫又唔識人手分配
淨係長期話唔夠人
老老豆豆如果一間公司啲高層全部都冇讀過書/冇學歷/淨係識擦鞋/以為自己識煮麵好威
management一定收皮

邊撚到好 好憎佢

一蘭d職員原來咁撚閪
得閒真係食玩鳩佢一獲

點解無人講肥P既
我覺得佢有時都難頂
好既時候好好 西就西到仆街

其實佢好人黎 只不過有時燥底姐

豬頭wtf

有幾次真係頂唔順
佢燥到就黎想開拖咁既款

啲女女有無拉麵味

見格式咁公整以為係對聯

點會得青 有得㨂架喎

愛子都唔係靚啦

肥P係nice底嘅
係佢把聲大啲姐

佢係扮nice 好過扮都唔扮嘅

K字頭果個試過因為個新人洗完毛巾冇簽簿
口upup屌個妹妹仔屌左一日
屌到人地即時resign左

以前係cwb某A字頭嘅黑衫成日抽女同事水

我的初吻在那裡發生？

上左神枱人工有幾多?
其實有咩因素令啲ft肯做咁耐

咁多前員工既

點解我食親都痾到仆街，咪咪落咗好多油？
我後面食別天神都無事

夜間之後去左尖沙咀？

A字頭都ok 唔撚係掛

來貸價$7定$8 咋

係 豬油黎

rrr

佢可能覺得我生得柒已經好慘
佢冇西過我

有次比黑ken屌完
嬲嬲地去左三番半個鐘，去掉紙皮 分一個鐘叉燒加蔥 直到收工

巴打你岩 成間野洗腦教育咁
離開左有脫離軍營感覺
k字起碼係chur埋自己一份 比佢西到好嬲都叫服到忍番啖氣
另外個條c字一味西你 但成日匿喺牆角大聲吹水 有時仲轉個頭話d新仔吹水
總之成間野都痴痴地 抵佢冇人翻山曬d位

估唔到一個POST引哂咁多同事出黎
有冇人仲有料想爆

C字仲有無做？

C字係咪西女人
西女人之前比仔飛完企左係廚房成日發牛逗都冇人理
識埋堆大撚晒

有冇人知銅鑼灣個柒頭kit仲有冇做

巴打知好多WO

追加物位小王子

我係老屎忽年資 但我嘅存在感係零
所以公司先會出少左糧比我

追加物真係hea中之霸
tst有個T字pt老屎忽 長期霸住追加物位
返得耐應該知邊個

幾錢人工？

返工係咪可以免費食拉麵？

仲要發癲 好心私事就收埋d 當公司係咩

有冇detail

Tracy?

屌 佢比仔飛果陣眼都腫埋然後大家都覺得佢好可憐唔洗佢做咁
啲人仲私底下叫佢條仔氹返佢
我唔知佢地最後有冇一齊返
但佢條仔後尾比人周到等一個新pt放工

冇係返一齊

我仲做緊果時c字頭同佢條仔都幾好人架喎，返緊工都有一兩句，真係吹水吹得太過分先屌，問你ot頂多陣又真係求你
過左兩三年差咁遠既喂
我想問個戴眼鏡既黑衫仔仲有冇做?唔記得左名，好撚憎佢

佢之後好似撚狗咁撚個pt 都幾撚恐怖

人工好唔好 pay ?

$50 night bonus$10-12.5 多多錢都不再屌

屌 一個月返夠一百個鐘 一粒鐘加你2蚊
仲覺得自己好撚慈悲為懷

sorry 好似係1蚊

佢條仔的確係好人黎 佢本人就算鳩數啦
我後尾去左返retail倉 比較下就覺得
一蘭啲女真係樣衰到喊出黎 稍為有一兩個靚女就比啲西ft恰
有個生得又柒又矮嘅紅衫pt 好似叫Ann定Anna 態度西到冇人有
有勁多新人過完training比佢屌

有次佢話個客要追加飯 佢叫人送去113咁啦
個新仔聽唔清楚 個八婆大叫「咪講左比你聽囉 咁都聽唔到 係咪耳仔有事？」
人地問清楚你講多次係咪會死？

我而家返倉返得好開心 屌真係唔明之前點解咁蠢會返咁耐一蘭

黑衫仔唔係叫Kenny咩
上面啲人話佢冇撈
我好奇佢又冇學歷又寸柒柒quit左一蘭可以返到咩工
的確除左一蘭真係冇咩地方可以比佢靠煮麵屌鳩人

我知佢去咗邊度

求花生 搵日一齊組團去撚狗

佢返開早中更喎as字頭

其實cwb2店啱啱開個陣真係幾好返，個時又多人返
係之後整埋啲規矩麻煩先愈來愈少人返

點解辭職

求辭職原因(花生)

初頭日日坐ANA，而家日日坐HK EXPRESS?

漁場台風我覺得差咗。
但整體比一蘭好
冇加一，又有檸檬水，仲有鬍鬚佬朝牌笑容

有啲其實係講緊韓文。
又聽過有同事講泰文

如果係第一批員工直頭可以屌返啲黑衫轉頭啦
好似個老屎忽tracy咁 夾紫菜都可以教你夾

好難食不過都好多人食。
分店多到呢

邊個係經理

佢原本個樣都生到咸濕佬咁

點解要屌PT

朱柳強係我徒弟可以一試

會要你解釋機械人與正常人類工作時的分別

有冇多啲內幕
巴打資深FT？

有冇講埋
發起脾氣上嚟我自己都驚呀
經典膠劇台詞

$50而家周街都係
711都四十幾

謝師兄，不過我今日食左bell chan

200CC先啱
少冰都冇得多返啲先有趣

西女人
有咩花生要去到西女人

岩呀，好掛住以前既2店，又冇老屎忽，全部新人

日本發展咁威
早更係咩玩法？

其實兩間文化有咩分別？

其實香港大把拉麵仲好食
係好在多毒撚位俾人坐

「佢地以為呢度M記呀？」

試過有個客自己了晒啲冰出黎 同我地講想換杯走冰
個新人唔知 拎返入廚房問
啲黑衫話 佢自己都了左出黎 比呢杯佢咪得
幾十蚊買杯益力多分量嘅乳酸

咁高要求點解唔出高啲價請人？

咩叫總店長？

佢舊年先係銅鑼灣出現過
我舊年第一次見佢，好似話係超老屎忽紅牌

黑Ken金句
「人地識煮麵嘅pt又係$50 你又係$50 你返工做左啲咩憑咩要我出呢個貨比你？」

啲妹妹仔又真係比佢西到喊果下勁

白蔥愛好者
(不過一蘭啲白蔥係又濕又臭）

有幾世界仔？
有冇世界到去踢世界盃？

調番轉cwb冇黑衫識屌人，最叻黑面

「人地識煮麵嘅pt又係$50 你又係$50 你返工做左啲咩憑咩要我出呢個價比你？」

庇護工場，提高效率？
好似尖沙咀先係分開上？

白蔥正
一蘭啲蔥濕唔濕真係睇彩數

搞咩呀，而家又會咁衰既
3年前岩岩開業冇耐入去做pt，個時仲有一班日本人，一開頭入去做好開心，可以見識下日本人做野，真心覺得佢地好認真同好快手但仍然笑笑口對住所有人，相反香港人就用廣東話係佢地面前話人麻煩又笑人英文差，之後冇幾耐佢地要番返去日本，我地做野就開始好hea，除左有日本店長係度先會好少少。
呢度基本上係冇野學到，又唔洗take order又唔洗煮野切野，咩都係拎出後翻熱就係，去第二間唔好話自己做過飲食，又唔識take order又唔識一隻手拎幾隻碟，唯一學到就係少少日文。
Btw 而家仲有冇日本人係度？同期tom黑衫c字頭肥肥地仲有冇做？

屌你老母TST個場明明有一半係吉位 (已經係講緊唔理自修室果幾排)

但係又唔撚開放 硬係要人排隊 白交租 損人不利己

每次落到去見到咁既情況都直接走人去豚王算撚數

下次試下整爛佢啲雞蛋
𠝹爆佢啲油同湯

我quit果期仲有兩三個日本仔
果幾個日本仔成日比班黑衫屌佢地比更西
因為佢地永遠唔比peak hour

善有善報

一蘭唔係日資㗎咩？
又會有咁多西人

班黑衫話唔夠人serve客
經過成日比啲客捉住黎問 點解有位唔比人入

咁多世界仔
咁佢有冇份同T0M一齊踢世界盃？

可能因為佢地全部都有閪掛

背熟MANUAL先係皇道

做拉麵就有拉麵味
咁養豬咪有豬西味？(養豬場mix)

之前聽聞仲想開分店，都唔夠人點開

銅鑼灣都好似成日唔簽

花生到
多啲多啲再多啲

知咁多cwb野，你又爆黎聽下

只有明白何謂愛方會有真正的初吻。

之前嗰啲係叫交換口水

有無奶過佢地個閪

只要你冇上進心又冇人炒你
你做咩都可以做得耐

可能有啲係豚王嘅

10CC~90CC不等。
睇你揀咩油膩度

做緊果陣呀tom仲係紅衫
一升黑就變曬
我係人稱一蘭三番check 王子

咁你又大波又有J
係難搞啲嘅

衰咩

屌
三番check其實幾爽 匿係入面禁電話

好似咁多人識K字頭
C字頭西女人？

Tom上位真係上得好快
我覺得佢詐傻扮懵係幾叻

諗起做果陣 大三番check幾爽 一check最少坐佢半粒鐘

點解畀仔飛？佢條仔都係西人？
又世界仔又西人咁，可以約埋一齊踢世界西盃

鬥世界同鬥西

屌 之前試過女廁成牆屎 啲大陸人唔知點屙
果次應該係唯一一次女員工三番check有壓力

您係咪岸鳩，我係紐約食個快餐都幾唔多十蚊有時十蚊樓上，食碗一蘭要差唔多廿蚊我覺得好抵喎

一蘭人性血淚史

呢個好笑

C同佢條仔應該舊舊地既都會知
一係你冇埋堆
一係你好新

BELL CHAN都算係一個好西
幾嫩滑

點解cwb間野D冰水咁撚好飲...好唔同....你會不停飲....好清甜

你真識食

你肯定嗰啲係冰水咁簡單？

咪問下咩黎.....

周伯通已經俾我用咗喇

2號舖 應該係正常

未食過一蘭， 我復活節假會返香港， 我都好想試返一次睇下係咪真係咁好食， 如果係掂嘅我就買啲即食嘅一蘭拉麵 大快英國

帶返

好食過一蘭香港其實都有幾間

d水加左咩？真係好好飲

我鍾意加白飯，好好味

你點食法 食完個麵先食飯

係

好match 嫁個飯既口感

有好路數就緊係quit啦

我走果時巳經大部份原材料都有另外香港自己整

thank you

高級過日本人，個日本人做左副店(聽人講)

話時話
有無人知早更B字頭個紅衫FT仲有無做？
好似依排唔多見佢

咁我地個邊又無屌返黑衫轉頭嘅
但係

你埋到黑衫堆，靚時間休息又有得一班人放

畢業翻pt 可能你地會覺得我變態
但其實我幾鐘意翻 有fd 陪既話
一個人翻就真係辛苦d
我翻夜間覺得d人都幾nice
辭果日有d不捨(一部分係人 一部分係碗麵)

畢業翻ft

夜更nice過 早更

咁個日本人係咪即係燉冬菇

BU字頭？
佢成日恃住自己埋左堆 返早更成日唔做野
屌其他人做野
「唔會有人返pt返到好似你咁企係度囉」
「唔會有人企係調理枱前面成分鐘為左夾麵囉」
我地私底下都知一蘭理念係要扮忙
我地幾個返左好耐嘅人都知 執紙皮/倒垃圾/分叉燒唔可以做太快

見到有靚女同事佢就唔同晒口面
我本身返工唔多講野 淨係鍾意隔岸觀火
有幾次追加物位有個女仔撩我講是非
原來大家都覺得間鋪有問題
但懶過搵份新工所以唔quit

完全同意 夜更班黑衫有咩真係會幫你頂
早更班黑衫最閪 但早更輕鬆啲

夜更其實幾好 忙就忙d
不過覺得d人都幾好吹

sam哥

有機會識你wo巴打
Sam 哥真係好好人
一開始training跟佢

我training係跟A字頭早更
乜柒都冇教 不過我比起同期果啲好待遇啲
因為我係仔 好早已經比人點左去雪房做野
唔洗夾個麵又比人屌 又要fill麵又要扮忙
長期係雪房㩒手機

如果有一蘭員工睇到呢個post
除非你係老屎忽/埋左堆
岩岩開始返工就要慎重考慮quit唔quit

返落工其實會發現間公司好有問題
制服同鞋要自己買 好似成$250
如果返工唔記得帶褲要即場買

老屎忽文化係我早你少少入去可以屌你
無論你係媽媽級年紀定點
不停洗腦同你講一蘭理念 講到煮個麵要點心思細密
又要十秒內夾好個麵 落少一兩滴油又話成碗麵要車
又比說話你聽

肥P仲誇張 覺得返工要企係調理枱先=有效嘅返工
啲女就長期逼係機尾唔知做乜
口乾飲多兩啖水又會比人問係咪唔想撈

老屎忽tracy嘅金句就係 「企係追加物位咁辛苦 都係等我黎」
我岩岩返工果陣完全分唔到tracy係男人定女人

好彩我成日話唔怕凍唔怕攰死都入雪房
間公司完全唔分post又唔分野比你做仲屌鳩你太得閒真係on9到冇人有

大大聲叫人夾麵 夾麵果個又要up一堆日文做作到死
又要人講咩ramen torimus

nice少少嘅員工又成日有意無意同你講自己埋左邊個堆

最後我想同tst 紅衫ft Ann講 你真係生得好撚樣衰
我未見過有人生到你咁樣衰可以講野咁大聲
見多你幾面可能會不舉

不舉咁嚴重
長拍咪可能生CANCER?

好彩我唔係TST

夜更sam都三字頭 幾nice同份人成熟 所以佢做渣板果更都過得好好。 um..其實d黑衫都無咩點搞我 純屬覺得呢份工太西 又學唔到野。最大好處真係可以自己報更。返4個鐘又得

睪丸癌

可能我比人感覺成日唔聲唔聲
條八婆Ann成日覺得得我係廚房佢大大聲講人是非冇問題
其實個新人入黎做幾日野 做錯事真係好閒
屌 咩都攞黎講 人地九成新人讀緊U
佢地連U都入唔到 以為屌完人有光環咁

垃圾一蘭 啲麵來貨價係講緊廿蚊有廿舊
所謂識煮麵只係企係麵機後面 識㩒stop watch炸
果陣仲問我返左年幾已經好耐要唔要學煮麵 話考埋煮麵牌人工多5蚊
個牌又勁難考 又要筆試又要實試
考完果班人真係當自己上左神枱
係咪人生冇咩achievement所以要係一蘭打飛機

班黑衫都冇搞我呀
只係我睇唔過眼

一開始想返早更返完去返學
比過夜更part sam哥真係返唔到轉頭
早更啲人係圍埋講是非 屌鳩新人乜都唔識
夜更廚房係歡樂嘅 太大對比 仲要人工高啲
從此已經好少比早更

返工時間其實係好好 鐘意返就可以臨時話加更
只係冇locker比你擺野果下煩 冇帶衫/褲就收晒皮

我臨quit前果段時間仲有pt偷鞋
因為偉大的店長話對鞋冇貼名就要掉
好多人比佢掉左鞋 對鞋成$150
啲人寧願借人鞋著/直接摵左人地個名寫自己名上去

巴打怒恨好深 哈！ 其實呢份工 如果得你一個自己返 其實好痛苦 計你同人傾唔到 做機器人 ，搞到個人頹哂。有一排我初初番果陣 日日番工都驚 都驚比人屌 好在佢有得即時射波。我曾經都介紹過幾個fd入去做 多數都做唔耐 有個女仔fd甚至話一入一蘭已經肚痛想嘔 最尾無做

我怨自己係度做左咁耐

應該係間野太臭同埋有野有陣油味係身

衰夾麵差 之後仲問我係咪想唔做
我即刻答
「唔好啦，你文筆咁差，讀多啲書先啦」
就頭也不回咁收工

有無人睇完用豬頭連腦煲湯個comment之後唔想再食一蘭

入貨2蚊

好似無兩蚊咁平

聽過女同事講黑Ken生得又矮又柒 背後笑佢係青蛙
佢應該睇唔過眼肥P好快由紅衫升黑衫
因為有期人手好唔夠 咁岩走左好多黑衫
肥P好似做左兩三個月紅衫就升左做黑衫

隻青蛙就係咁發癲
不停係廚房大叫 話自己唔屌人又比上頭鬧佢做野hea
屌人又嫌我大枝野 次次係度屌親老母都係肥P係度嘅時候

咁個班所謂拉麵師父
識唔識煲湯?

煲乜撚 全部湯包黎
湯底 = 湯包+豬油 啲豬油好恐怖 未滾前佢係一舊硬嘅
所以你見到一蘭啲麵凍左之後上面有層野

肥P做左好耐架啦 唔係幾個月升佢
黑ken 依家係面屋一燈做

呢個好似無做好耐

點會啊，tt

個ann都好似做左好耐，我就黎唔做佢先岩岩入黎，個陣佢新人都已經串過馬撚

係咪m字額，揸電單車
定黑黑地個個？

AA wor

translate:

佢本身做pt 轉左ft冇幾耐就升黑衫

Aa？ 真係唔，比多幾個字估下

走之前仲有幾個日本人係到
初初黎香港都比黑衫屌 但又唔係指住個種
有個黑衫好撚鍾意入soup永遠都唔跑 指揮官咁大講粗口 驚死對方聽唔柒明咁
又話人無用 煮麵唔識 日日屌人老母 好撚慘
日本人日日都入sink一係就煮麵 之後又屌人冧檔
都唔知仲有無日本人會翻去 態度好鳩差

識埋推真係大撚哂
fill下野 唔洗跑 入追加物到吹水八婆野
再唔係就埋堆嘅屌翻人轉頭
走咗之後真係無咗萬吨花生食

聽聞好似西女人有食日本人 有無detail

其實一蘭幾好食 又未到咁差
係入過去做會覺得D人差過啲金魚

黑K都係屌D鳩揈揈嘅人多 出到去做咪又會一樣遇到
好過針對啲人 又要發妏 又要笑鳩人呀
可能太柒無人妏我 但我驚會好似上面巴打咁睾丸癌不舉
出翻去做咪仲開心

4個鐘真係冇得輸。
08~12

係電單車個個

冇U讀唯有讀FUCK U

著人舊鞋

睪丸癌呢個認真好笑

邊個

C字點會食日本人，佢又唔識日文又唔識英文

唔知食唔食到 好似姣個日本仔

好似係個日本仔冧佢

冧佢就會long d啦? 但好似唔係
唔通係....?

佢哋都冇喺埋一齊

召喚cwb staff

前員工

覺唔覺jxxdxx 好煩

係啦成日同埋位女同事立立亂

係咪同d字頭女同學果個？

一蘭大學啊 女同學

想問下巴打
點解佢間尖沙咀分店成L日都開好少自修室位
請唔夠人咩？

唔夠人手

有冇興趣入嚟做咁咪唔使畀錢 又唔使排隊

舊員工路過
愈做愈差係事實
由轉左唔洗成日鞠躬同轉筷子就覺得間野無左堅持

tst?

銅記

好普通既拉麵

睇嚟你都幾老年資

講講下想收工食翻碗一蘭

黑衫捉你！帶電話

有冇聽過jxxvxx仲煩

佢同jxxdxx都有共通點

jxxvxx 係邊個

係咪條條女都想食果個？

最好笑見過店長夾拉麵夾到三角型都照出

食女當飯食

一蘭d仔都係入黎食女
一蘭社交中心

一蘭撚有正妹咩

咪就係

我揀普通

食tracy啦屌

屌 係
個日本仔係CWB做過一排 調左過黎就比C字頭西女人姣
最好笑係CWB果邊話個日本仔靚仔
個日本仔真係覺得自己靚仔

巴打你咁講又好似過份左
就算唔靚都唔至於去到不舉既

咁我又好想知邊一類會令到你扯其
難道係大I

其實佢係臭得黎+態度奇閪
究竟一蘭點培育到咁多自以為是嘅閪人？

我決定聽日去面屋一燈會下黑Ken 睇下佢煮麵煮得開唔開心

其實佢係醜得黎+態度奇閪
究竟一蘭點培育到咁多自以為是嘅閪人？

我決定聽日去面屋一燈會下黑Ken 睇下佢煮麵煮得開唔開心

我講緊Balz
可能我返得少
好似唔多見佢

m字額同電單車都幾標誌性
佢抽女同事水原來真係出晒名
好奇佢條女知唔知佢真面目

飛鳥哥唔係唔識呀

我都係想講佢 記錯名
佢之前好鍾意搞啲女同事個頭
尤其樣好少少果幾個
果兩句都係佢成撚日講 聽左不下十次

咁人地都姣到喎
不過講到西女人 邊夠夜更s字頭

即係細粒嗰啲女仔

好想知邊幾個巴打會覺得係好樣少少

究竟係俾人炒左定係自己辭職

點會比人炒 佢咁識埋堆

有架 但我唔開名喇
反正果啲都返得唔多
balz條狗公成日摸啲女個頭
摸到人地要戴過頭巾 on99

係咪巴打睇中條女 俾條狗公掂過先

我估既話應該係得B字頭矮矮地既女仔
條狗公一見到佢申哂脷咁

走左就冇得再摸女女

B字頭 幾襯
申哂脷又點 咪又係兵得冇得做
就慿佢個mk頭

佢個金毛龜頭真係代表黎

夜更？
係咪身型比較橫個個？

食過咩女先

J字既都鐘意食d字頭既女同事

夜更得佢一個咁橫
肥西行路頂住哂

冇咩人d字頭

K字頭？

D字？

聽人講以前d字頭女同事同c字頭嘅女同事好恩愛

之前都做過一排
咁岩企係側邊隔岸觀火睇住啲果個Balz
同啲黑衫屌黎屌去
有冇人知道派下花生
太多唔記得

幾個b字頭

因咩事 detail?

點解一蘭咁多西女人

黑Ken 應個客
條友係側邊指指點點
黑ken 拍哂度門屌9佢

有一排聽到啲黑衫同埋左堆果班
成日係咁講咩
把聲好聽都係優點黎
聽到都想笑一笑

點解你地知咁多花生
我呢啲PT睇嚟真係太摺

係正個廚房門口開片
好難唔知真係
果日有番工都知

點解把聲好聽都係優點？
有咩好處？

黑ken都夠膽屌 真係未死過

同名既都有啦
咁多個邊個打邊個

我都想知
把聲好靚呢句令到我有好多遐想

唔通佢地幾個.....
再加埋C字頭同日本仔

個肥西三十歲黎講
有把聲已經係好好既優點黎
C字頭同個日本仔
都俾人傳到街知巷聞
總知都係西

佢啲語氣成日以為自己同人好frd
實係以為屌下老母冇事啦

好多花生
其實咁多位前員工有無興趣開個gp 吹水
追post 追到有d亂

我完全忘記左日本仔叫咩名
武村？

我係黎笑鳩青蛙Kenny嘅

才野呀？

去日本一定會夜晚食次一蘭 替玉x2 加蛋

睇嚟你同佢都幾大仇口

憎撚到佢死
黑ken係我啊 唔撚夾麵嘅三番小王子

點解唔夾麵
雖然我都覺要有技巧先夾得靚(成日要夾幾次)
有次要行去一二邊自閉夾到識為止

靚仔？

利申 無辜
佢冇得罪過我 只係睇唔過眼佢所作所為
冇樣冇身高冇學歷冇待人處事經歷
井底之蛙可以咁大枝野
其實成間鋪都同我冇仇口 只係個文化令人好不解

咁多個日本人黎講佢算係幾好樣啦？

聽講CWB好多人都話佢靚仔
我就唔覺嘅 同埋佢黎到tst長期洗sink on99唔知做乜鳩
我都想知點解人手分配可以咁撚奇怪
係咪因為班高層（包括青蛙Kenny）冇讀過書又唔肯聽人意見

我都想聽下高層意見
召喚吉富學

唔識夾 同埋要跑黎去好on9
寧願係三番蛇王

大Check

咁多TST既人
咁少人講CWB

佢地個陣都幾張揚wo 番工成日痴埋一齊 0番個d又一齊放 根本個個都睇得出
個日本仔食女無數咁款可能來到想試下海外菜
條女做得咁出位唔知係咪想威俾個ex睇

CWB 爆炸Kit?

即係有冇食到

重有冇多d花生
CEB同TST都做過既前員工上

果陣未係ex 個西女人已經成日同日本仔眉來眼去啦

變佐 做過一蘭既你地入黎吹水

宜條友冇討論價值

佢係易火爆啫
玩落幾好人

人又燥底
佢件黑衫好似考左成年幾先有
好似乞返黎咁

點解咁講

其實點解咁難考？唔係好等人用咩

就係易燥底先唔俾升

以我認知銅鑼灣冇人話過去靚仔

CWB班女仔唔係好唔捨得要調佢過黎TST咩？

你聽邊個講㗎 係得一兩個女仔話佢可愛
大部分都覺得麻麻

我都係咁聽返黎

得佢一個黑衫咁西炸咩
其他都唔係好掂
聽人講CWB仲小圈子過TST

中間果班都係遲過佢升
係非常缺人果時已經亂咁升人

聽人講YUKI已經係黑衫 升左啦？

升左啦

佢邊忽靚仔
佢就走個排唔知有無睇錯見到佢出hall

聽唔聽人意見就唔關有無讀過書事啦
人問題

個條死垃圾

大師 金庸小說入面最鐘意果位美雄？
我就鐘意阿不思鄧不利 夠義氣

Sorry 唔夠訓 頻頻打錯字

佢無乜野啊，做咩咁話佢

我鍾意火箭兵團嘅武藏同小次郎
夠on9

戰國時代果兩個好啲
個人覺得

條撚樣balz好撚黑人憎，識啲日文就扮晒野，之前喊撚住同日本店長講好辛苦，好似話啲黑衫係咁要佢做野，紅牌full time 就成尻人命令我做野，大家都係紅衫做乜尻你係full time就可以命令我 屌你老母，叫人做野仲要串到仆街

Balz你係咪炒單車個陣撞壞左個腦啊

做過幾年cwb，你唔係「佢地」喲人根本唔駛旨意升

聽聞依家冇做
有冇人知條撚樣去左邊做

balz係有幾個黑衫撐嘅 埋堆文化我真係識條鐵
佢之前叫我果陣「喂阿邊個 阿邊個 叫你呀 做左年幾都up唔出你個名」
屌你老母真係未撚見過啲人咁冇家教
明明自己都係毒撚 以為蝦完毒撚就可以抬高自己

你幾時開始做？

大叫「有冇人siage呀」
好似講完呢句自己又上左神枱咁
係麵機果班人 真係搵個底調少少嘅都冇

忘記左喇 但其實我做得耐過balz條on9仔
只係因為我冇埋堆+我唔係ft+我唔識刷鞋
佢就可以點9我做野

咁唔嗌既話又真係冇人上黎嘛
一係就個個去哂機尾追加物吹水
一係就真係冇人

on9 啲人行近少少又屌鳩人冇野做等住siage
有邊個要行去調理枱？

balz金句：「冇人會係調理枱企成分鐘等siage架 等我嗌先行過黎啦」

雪房撚表示 拉埋雪房度門唔好再比我聽到balz條on9有幾on9
叫人唔好等siage又要人跑過去
你本身有野做緊又點跑？

銅鑼灣都係咁
好多PT都HEA底

一蘭理念，優先次序you know??
扮做住野先咪得囉
執下機尾，夾下單都可以中途放底架嘛

咁我一定識你

其實唔關事
係調理枱班人成日以為自己企麵機高高在上
你做咩都唔岩佢地心水
有啲黑衫好supportive 會同pt講 練多啲就會好
有啲係大聲屌你 等唔等siage都比人屌
直接搵個人企係度siage又唔得 係都要人跑過黎
夾得唔好又比你屌 緊係扮聽唔到

人地日本文化點會適得於香港
就係果啲咩balz Kenny ann呢啲閪人
好多新人一返工見到佢就匿係機尾想走

Si佢老母age啊自己si啦

十秒夾兩碗麵

「十秒喇十秒喇 夾咁耐會影響口感架」

屌 之前有個叫阿kwan又係on9仔
有一日佢企hall 係hall入單咁啦
佢入完唔記得左自己入左邊張 自己逐張check

我搬完貨經過見到佢check緊單 咪同佢講
不如成疊拎入廚房 因為入左機果啲單會有張紙彈出黎做record
佢唔撚理我
到佢check完 果疊野成疊一次過拎入廚房
啲黑衫又屌人keep單
知道係阿kwan keep單 佢地就冇屌
事實證明 你只要識埋堆
你無論有幾柒 幾on9
都唔會有事

會唔會屌佢都哂9氣喳

唔係「yo 有冇人過黎夾麵啊」
「救救小拉麵」
呢啲on 9 金句咩

日本食點心冇5000羊都落唔到樓你唔講

日本一蘭一半以上都係越南人
1200羊一個鐘
人多所以應該輕鬆過香港

我以為你就係啊kwan

30-40左右
同個店長好熟成日放工去飲酒

一蘭最好食 個人覺得

如果我係阿kwan我會直接屌9 balz
阿kwan都埋左堆嘅

其實有時返工嘅人都好多
只係一蘭理念要扮忙
人多嘅時候好煩 會有人爭野做
機尾啲野會瘋狂比人清走

有次我洗sink比人屌洗得慢
sink位又得果1-2個人
筷子tray又要特登行去攞
仆街真係以為我千手觀音
洗洗下佢地又話唔洗我洗 叫左第二條女洗
我忘記左條女係邊個 嘩屌洗得勁快
我真係以為佢洗咁快有double pay

都幾貴

記得有個男仔好似袁偉豪

大師 晏就食咩好
今日唔同同事食

有無人可以話我知C字頭係咪Cxxson?

又或者係Cxxn/Chxxng

西女人？

大波巴翻夜定早？
好有興趣知你係邊個

係 佢個名 我可能識佢 係咪上面三個名其中一個

咁多花生既

其實份份工都係咁 ，所以唯有次次返工都扮機器人 唔同佢地吹水 等時間快d過

西女人叫cherry

唔係啦 我而家返retail倉擔擔抬抬好開心
淨係做過一間飲食
聽其他frd講 飲食業啲廚房佬特別西
我不得不認同

我冇定返早定夜
有時鍾意就加下更囉
本身返開早 臨quit果期已經係返夜多
鍾意part sam哥多過早更班on9

咁我放心喇 唔該巴打

點解放心

開埋名tim

Cxxn仲有做？
有個爛面肥西都好撚串下 s字頭

紅衫？ft?
係咪Sxxx？

係咪叫suki?

Cxxn係咪金金地毛 長頭髮

點解啲面份量咁少？

因為既份量係set死左咁多，一次過太多既話會好快林，因為係幼麵，唔夠可以加替玉

我都覺
台風根本唔好食

因為我終於搞清楚你地講嘅西女人唔係我識嘅人 佢對我好重要，我知佢又係喺一蘭返工，個名又係C字頭

suki唔寸呀
佢講果個應該係老屎忽 Sxxx係咪Nxx個frd？
兩個都係肥閪 仲同閪女人Ann好frd

果兩個幾nice架

nice呀 笑笑口完又走去休息室同閪面Ann笑鳩下啲新人
講到自己好似一入黎就咁醒咁

我成日覺得做一蘭做到台柱咁
又成日高高在上點鳩你做野嘅人真係好柒
做左咁耐 人工同新人一樣
workload又大人咁多 仲要咁proud
我唔敢同人講我做一蘭做左咁耐
因為學唔到野 人工又唔係高
仲要見咁多閪人

好少食
但睇落點解一蘭請咁多on9

就係唔夠人到見人就請

你入去做就好似去左弱智學校做咁
有一大班人洗你腦 同你講啲拉麵理念
又要點一絲不苟 油同湯比例要點先好食
啲麵係擺落水度煮十幾秒嘅麵
我真係不能認真對待啲煮得快過即食麵嘅麵

唔串但好撚中意係人背後講事非
痴撚線架
岩岩先見佢地好frd傾計
轉果頭就唱9人

屌 佢表面明明謙恭有禮
我唔經常同佢撞更 同埋我就quit果期佢先入

TST有2個Suki?
我識果個好好人架啵

唔係得1個 之前好似有多一個pt同名 印象中兩個都幾好人 唔多接觸唔知
背後講唔知啦 出到去發現都幾多呢d人 但d K C A字個d大大聲屌真係好撚標青

咪就係肥婆suki

xhix????? 係咪呢個

我諗左勁耐係邊個
佢幾好人架喎
佢做左一排ft又轉返pt
因為紅衫ft條路太難行

CXXO 佢都係第一代果D PT, 好似而家仲有做,不過佢好番好少 多數早更
有次問佢做咩仲做,佢話因為有得食拉面

原來仲有做啊佢

大波巴你講個個係女仔黎嫁嘛？

係呀 佢同另一個男pt個名好似架嘛

唔係比人打到冇牙咩

MORE 唔知咩事

百鳩幾蚊加晒野仲要唔夠飽,又唔係特別好食,呢間野都真係得架啦,只可以講mkt做得好
起台北食碗60幾蚊飽到仆街,好食到暈,d湯濃到,仲要果日肚痛又濟都覺得好好食
香港食拉麵真係好唔抵

喂 原來呢單野咁出名

出到黎做野
柒下柒下唔係都會比人屌架咩
就算一蘭d人唔屌
做酒店都俾人屌啦
但係屌人屌得過份個d又係閪既
例如黑ken

咩事咩事求details

好似唔係比人打喎

就係chino

佢好似炒單車下話

balz條撚樣都係柒架啦
成日摸9啲女個頭想食左人咩
好似係Cxxn俾佢摸過

好多個啦都
Pxxn Mxxx Vxxxx Cxxn
個個都摸過啦
一番工就摸9人再吹番兩句先

青蛙ken係鳩屌
stock叉用白色叉兜 淨係stock一包都比佢話「唔好逼我發脾氣」
仲要幾個都係新人 幾個都stock錯
擺到明係因為冇教啦
on9青蛙Ken 繼續用識淥拉麵黎打飛機啦

屌 呢啲受害者唔好開名喇
因間比人知道佢地唔洗做人

巴打佢會煮麵架咩
黑衫唔係冇咩事都唔煮架咩
周圍行下吹下水架麻

車 佢地自己都知
都冇理9佢啦
唔係邊得黎咁多個人俾佢摸摸頭咩

怪叔叔
條友真係好撚嘔心

講是非邊夠夜更SUKI
好撚八婆架喎 成日唱9自己d fd

冇人做都要做架啦
成日閪走啲人 早更九成都一腳踢
自己又唔撚識反省
一蘭如果有一日執柒左佢地一齊收皮

咁啱喇 你同果條友講 摸邊個都好 千祈唔好摸Cxxn 如果唔係我手都砍跛佢

我想問以前係一次過上哂 蛋 蔥 木耳落個麵到
咩事改左一件一件分開上

兩間鋪唔同做法

一開始TST試先，之後統一晒啦

tst開舖嗰時貪得意當暑期工做過嘅路過
嗰陣都幾多靚仔靚女
不過已經唔記得哂啲名同無聯絡了

一蘭維持到依加
主要真係大陸客幫襯
次次去依見到條隊 有9成都係大陸人係到排隊

唔會係日本食點心 所以咪唔講

咩事要斬手咁嚴重

$98即食麵

一於泡麵跟你做朋友啦

巴打係咪cxxn個老公？ Cxxn 好似結左婚

佢20歳咋喎 唔好嚇我 巴打你有冇搞錯

咩料 佢唔係講Chin姐咩

Chin好似結左婚啦喎

有冇食過丸京

我都好亂 我講返成件事出黎喇
是咁的，我有個Ex喺cwb一蘭返工，佢個名又係C字頭、長頭髮、少少金毛（依家唔知係咪）之前佢返工好似返得唔開心俾同事烚，我咁啱見到個post講一蘭就入咗黎，見到有C字頭出現就諗緊係咪佢
利申 我好愛佢 如果唔係要留學 依家仲可能一齊緊

仲有 佢20歲 巴打講果個應該唔係20歲掛

咁係咪chin姐

我都以為佢講Chin
原來唔係 佢講果個應該做得唔耐
我完全冇印象

咁應該係我搞錯 無可能20歲就嫁咗人

你地做一蘭
放飯 係咪比你任簡佢既配料？
定都係得返個麵底幾塊肉就算比你地員工？
員工有無得簡食一蘭全餐

黑ken條女唔知散咗未仲做緊嗰時先多花生
食花生食得好心涼

Caxxon？

MORE

係佢喇 應該

佢好似返CWB

好撚痴線食到Kong u女

求details🙈

摩牙

咁我知邊個啦
你講到異地戀

佢有提過異地戀咩

講到好淒美咁

點解銅鑼灣成日開一間唔開一間 搞到排晒隊

收工lu

呢到咪講左 唔追post

都唔夠人

有個日本妹幾靚
成日化妝返工
但性格好西
笑騎騎放毒蛇

老闆人工少梗係唔夠人

你講係咪以前返通宵嗰個

佢未嫁人
你講嗰個已經冇做啦
異地戀我都有聽講過下有一兩個
不如講下你係大概幾耐之前同佢一齊

一年幾前分手 之前一齊五年

咁又唔知
但返朝早都有見過
kaxxxi

唔撚係掛

你講緊個個係咪皮膚黑黑地既

咁耐都冇人講綠色聖誕

夜更個死肥西Suki 我最撚憎佢
岩岩一開始做一蘭個時咩都唔識做就係咁比佢話我又慢又廢
會唔會有人一上完個個所謂既training就咩都識做呀
之後唔知做乜鳩交早更又見到佢交夜更又見到佢
日日返工又叉stock又分豚肉燒唔夠
仲要日日見到佢pat咁既肥豬肉係廚房到fing黎fing去周圍講人是非真係想作嘔

哇原來唔止一個架
我仲以為佢只係溝個個Becky
有一排佢地兩日一齊返9點成日出雙入對仲以為個MK仔已經得米

becky邊忽靚 上面係咪有人話becky靚

西女人八婆過suki勁撚多啦
以後自己好cute係到姣仔
對啲女同事就呼呼喝喝
利申 : 比人針

西女人八婆過suki勁撚多啦
以為自己好cute係到姣仔
對啲女同事就呼呼喝喝
利申 : 比人針

cherry？
cherry針起人上黎真係唔合理到出晒面

巴打講緊邊個becky先
一個就日日返工都見佢企係門口成隻招財貓咁
另一個就個樣成撚日好似委屈好可憐咁

但邊個都好 都唔會稱得上靚

我比西女人叫左去dum 5番
點睇？

話說我前幾日去食定食
有個架妹幾卡哇伊

女仔去倒垃圾？

哦 我知你係邊個啦
你係咪就係傳說中既木耳西Lesley?

我唔知我好彩定唔好彩
大家都講到啲黑衫屌人好恐怖
但我返咁耐都未比黑衫屌過
係反而成日都比啲紅衫點黎點去做野撚狗咁撚

日日番工傾啊傾
摸下頭
又買野飲俾對方又一齊食野一齊等其他同事收工
開頭都唸梗係咪得米
過多排就覺得條撚樣做梗兵

咩呀 Lesley唔係企開hall架咩

女仔都要掉5番
條西女人係咪痴撚線
呢鋪支持你啊

果陣我應該已經唔係度
次次一收工打完卡都急急腳走
等佢老味咩咩人先會想留係一蘭

咩呀 Lesley唔係洗開碗架咩

我都覺
番親工都俾balz 呢啲自以為好大粒既on 9仔點黎做野
講句野都俾佢話
當正自己老細咁屌9我做野

聽人講
西女人都會屌人既
不過冇黑ken屌得咁過份囉
傳說中個Lesley比佢針到痴左線
反而d紅3真係冇料扮4條

啲垃圾重撚到pk
我叫有啲肌肉都拎到手震
連續掉幾兜會喘氣
咩人先會叫女人掉垃圾

佢聲稱唔夠人 所以要我去掉喎
可能係果排我同gxxxxx有傾有講
就比佢針

明明大家都係紅衫
佢憑咩點我做野
講起都谷鳩氣

青蛙Ken屌人冇內容架
講黎講去都係曲線吹奏自己

以我所知
有2個濕9 pt 叫Mirai同Paula
最中意偷偷地係追加物傾八婆野
返工把口又係好撚臭
返第二日工咩都未識
就問人有冇花生食
最撚搞笑係佢地個堆最中意狗咬狗
私底下數9自己d fd(拿！有證據架)
pt黎講
未來姐同paula bear都算經典
佢地同西女人都差冇幾

屌 佢條仔
佢條仔想飛佢好耐啦
又柒又閪 邊個想同佢一齊

絲打你都出名啦算
我一句野都未同你講過都聽過哂你啲事蹟
傳說中姣人男朋友既木耳西Lesley 仲唔係你

條撚樣自己唔開心就西到仆街
正常冇野就做下野
黑衫老細係度就俾哂力
但係就成日大大聲屌公司屌同事

傾幾句計都被人針真係好慘

屌 佢地同期有個pt叫natalie先精彩
成日扮無辜Tone
有次佢比老屎忽tracy屌完
放飯果陣周圍同人講tracy屌佢
咁緊係有人同tracy講返
tracy嬸嬲到震 周圍唱返佢轉頭
唱到果陣話要啲黑衫認真諗下佢岩唔岩返呢份工

真心痴撚線 其實我同佢條仔真係得果一兩句
比佢見到 一係放完1番調去味集中
一係就入sink 企c位啲毒撚位
不如唔好比佢條仔番工啦

聽人講木耳西Lesley係姣人男朋友

佢黑衫你紅衫
事實上啲老細做你好過做佢

屌 Gxxxxx同西女人分手果期傳聞中放工等果個pt原就係你
我果期已經返得好少 聽人係pantry講 講到我咁摺都知

就係因為依兩條死八婆成日一返工就圍住個追家物
搞到啲leader以為我係一份子踢我出去夾面
我明明我一個人靜靜地企係追加物fill野fill得幾過癮

出到調理台我讀order又無啲男仔咁大聲...成日比人話聽唔到我講咩

Tracy先經典，萬年追加物位
啲人點擺野都要問個佢
好似間野佢有份開咁
仲要係惡死咁問9你
「做咩啊你」

唔係啦 我16年已經quit左
以前係銅鑼灣過黎

屌 最好笑係佢之前係group話加更
店長仲同佢講 麻煩晒感激不盡
背後大把pt討論 返工返到佢淨係識企追加物返黎做乜

啲leader 叫佢地做野
次次都吓9人先
跟住話唔識做 又係我
屌你咩 你咩撚都唔識做
唔做呢啲做咩

基本上有返早中更既同事都會知依單野
我由唔識個男仔同個Lesley都聽到識

一見到個Lesley返工就知有戲睇

溝到又點 咪又係

聽到Lesley 番工 個黑衫番工
就知道有花生食

有次朝早廚房勁唔夠人 我又係雪房做野
比班黑衫屈左我出去seto
講起下一round有咩人返工
佢地話tracy 我係調理枱笑左出聲
有個黑衫笑笑口同我講 「唔准笑 tracy都有用架」
原來大家都知佢係廢
成日話自己腰骨唔好搬唔到重野
夾個麵都好似好辛苦佢咁
我真係冇野好講 佢50/hr真係逗得值

乜原來gxxxxx咁 立立亂

真心 雖然唔知邊個mirai同paula
Lesley都聽過下仲係到做嘅同事講過
但你咁憎lesley 又成日幫西女人講野
又拉曬suki果啲落水
莫非你就係西女人本人？

終於睇到我想睇既人物出現

Tracy 都係整蛋啊紫菜喳麻
啲野飲咪又係叫其他人做
你話有冇用？

我親眼見過有個同事叫Tracy幫手換一個鐘
Tracy大大聲屌鳩佢「你咁大膽叫我換一個鐘，你知唔知我3點收工架！」
之後個同事即刻龜縮哂
我望一望個鐘先兩點十
個時心裡面真係叫左佢一聲女皇

佢成日叫班黑衫去追加物位訓話
班黑衫又聽佢講果下勁

推理合理

我有係休息室聽過佢直接同tom報串

哇！不得了囉
係咁既話要重新睇一次佢講過啲咩先

做野柒下柒下
係人都想屌9佢地架啦
我聽又唔止西女人一個
係佢明顯啲咁解
反而成間一蘭叫女仔掉5番就好似得c打你一個

愈講愈多

佢係老臣子 算係第一批入職 真正老屎忽

真係越睇越似 識銅鑼灣yuki
仲識啲咩paula好似好新嘅人
唔係西女人仲有邊個咁撚資深

呢D真係好近期入 呢半年先有既人

以前wxxg jxxxy都會掉
但佢地係黃牌
但我係白牌比西女人針

仲有好多個都識啦
佢地班銅鑼人
有一排都過黎tst 幫手
知佢地邊個又唔難真心

好想問下你邊對眼見到我幫西女人
更何況suki lesley cherry ann 呢d八婆
全一蘭都知架啦
你話自己係一個摺摺
但又話我拉曬suki個d落水
邊d先 你好似清楚過我喎

咁又真係唔知 我2年前已經走左

佢地間唔中掉啲銅鑼灣人過黎
Yuki 呢啲黎過兩三日都知佢係邊個

CLS 上埋熱門
Lesley 姐你好

仆你個街 食個拉麵都要排2個鐘 以後都唔撚會再去一蘭 半個場都係空嘅又唔俾人入 得幾丁友排又唔撚俾人入去 點都要整條隊出嚟

有冇人分享詳細嘅lesley姐故事

你唔係本人咩

洗唔洗打曬尖沙咀初代pt啲名你睇

其實每一次有新人喺佢隔離都會比佢話

乜而家d人變左咁多 當年一個唔該返緊工既有一半人收警告信真係嚇親我

利申：cwb2號鋪+tst夾埋做左1年幾pt

紐約一蘭只蛋真係開眼界

白牌既我表示好撚慘
日日番工又要洗sink 又要掉五番
又撈金魚又三番check
啲清掃咩咩77全撚部我單拖做哂
其他人就做其他野唔那洗做
埋左堆真係好
一係就做到Tracy 咁 屌番人轉頭
一係就俾人無限點點點

唔整條隊出黎點扮人氣高

佢仲係度？

其實咩係白牌咩係黃牌?
我只係知武川成日覺得自己係紅牌好撚威咁

個個係到講是非
都無人答

Lesley 俾我感覺好撚串 好cool
利申 無交過手 佢翻早 我翻夜

白牌咪食物鏈最撚低層果啲
黃牌高少少 可以點下你做
綠牌咪黑衫 直頭洗你做野驚你冇野做俾野你做
紅牌再大啲 但個日本人好撚廢 啲黑衫都唔理9佢
仲屌番佢都試過

吓9人我都聽過
最搞笑係班黑衫叫人3番check
有條友話 下我今日check左啦wor
我心諗 食完飯唔洗再食咩
Trazy都日日追加追加再追加物啦

黃牌係舊制嘅 黃牌再升就係黑衫
類似依家嘅B
西女人係cwb就係黃牌 以為自己好撚威

真係淨係傾句計咩？ 你唔係問gxxxxx西女人係唔係屋企咩？你話想上去佢間房參觀丫嘛 真係傾句計？

無全餐 但可以食拉麵加兩樣餸

唔係畀你 任揀配料
冇得全餐

條隊唔長點樣呃你俾舊幾水黎食

西女人親信喎 咁detail都知
呢個我都有聽過

你哋錯喇
係根本唔撚肯加人工請唔到人先會有隊

呢個都係 兩年幾都$50請條撚

親信我就唔會叫佢西女人啦

想問下黑衫kxxxy當年疑似被帽，之後有咩發生 （仲有無人記得 ）

係，搞小圈子既表表者 佢仲有無做？

日撚日見到班傻仔跑到狗咁 真係好想笑9佢地

緊係好撚記得啦，咁經典同吧boxxy吖嘛，一蘭個個都知嫁啦

咁你收風都收風好足
知道咁詳細
我呢啲白牌番黎執碗出形追加物真係咩都唔知

係啊

帽事既

屌 我成日都好奇點解比人恰到咁唔quit
我見過最誇張係有條女一日比人叫佢去幾次三番check
佢check左成粒鐘先返黎 成日都係三番咁濟

我想知結果佢地3個點 呢單野佢地講左幾個月之後我就辭左

而家得 白綠紅 再上有其他色

因為3番check可以用電話

我答囉
唔得 有限制

好似畀人針到有一排返夜喎

番梗學，搵個份又煩
加上隨你交更
射波又易
當收$50聽下佢地唱歌
講真又唔係屌9我又冇咩野既
屌我就即刻走啦
日日咁做痴線咩

其實你有咩係唔知...
我都算係追家物成日收風都未知到咁深入但你都知依啲野
同依單野好似上年年頭發生但聲稱2016年離職既你又會知得咁深入
你都好有可疑

其實個到無祕密 不過見過西女人同suki狗咬狗

綠色聖誕真係世撚界級
講起Lesley個木耳西就係黑鮑聖誕

咪同番黑ken一齊

追加物真係一蘭中心點 次次推貨經過都聽到八卦

追加物最8果個其實係tracy 先岩

典型廢老 同你講完又叫你唔好講咁多八卦

有冇諗過新人比佢教真係好撚慘

我對佢最印象深刻係佢隻手長期痴住膠布
成日見到都好想一野撕左佢睇下有啲咩

真係痴線 平時都唔會見佢行出黎
8野果陣行得勁快

我記得有次tracy嬸被人叫去清count之後3番check,然後再去掃樓梯,落返黎之後喊

勿起底

係 一蘭啲人邊有咁聰明
長期廚房都得兩三個人 hall一個有時要做埋收銀門口位
點放比你入？

TOM：「tracy好有經驗架 可以教識你好多野」

屌 個廢老除左企追加物位得閒屌下新人
仲有咩經驗 腰骨唔好就唔好返呢啲工啦
要人做埋佢果份

痴膠布唸起戴手套既 蓮介哥
呢條撚屌又係夜更既垃圾黎
間唔中放學番幾粒見到呢條友on on 99咁
係到撚下自己隻手 以為自己好撚型咁
企係中間係度都指揮
成個交通警咁都唔知做咩撚

辭左職有排仲有同入面啲人聯絡所以先知

屌 呢條友又係長期係追加物位9fingfing
又唔見佢比人屌

笑L左

仲有朋友做緊 點會冇花生食
一蘭有秘密架咩

你屌9舊垃圾 舊垃圾都唔會變番有用啦
你屌唔屌佢 哂9氣
啲黑衫咪唔撚理佢囉
企收銀又收唔切 又要被人投訴
但都仲做梗又係世界級

我記得有個黑衫男人婆，唔記得係咪叫mandy，通常見撚到佢都唔撚洗抖 做撚到仆街

黑man你都識

夜晚都有個黑衫mandy 依家

佢仲係到呀
前排夜更無人陪佢玩獨獨小圈子佢就轉早更
又算佢好彩比佢r到個Becky同佢玩
之後佢就帶左人去夜更

自己怕會做剩女就要拉人同佢陪葬
人地大把春青大把仔追架
唔知你pat死肥西咁行步路都整到腳要成個星期企收銀
擺明就係你對腳都受唔起你啲體重
你呀媽真係生舊叉燒好過生仔
靚叉都仲叫可以比人食
可惜你只係碎叉 等比心扔個堆

我都俾佢教過，痴撚線

我識果個黑man好nice架喎
同sam哥幾frd果個嘛

你又識？ 咁你一定唔係黑鮑les

佢仲係到呀
前排夜更無人陪佢玩獨獨小圈子佢就轉早更
又算佢好彩比佢r到個Becky同佢玩
之後佢就帶左人去夜更

自己怕會做剩女就要拉人同佢陪葬
人地大把春青大把仔追架
唔知你pat死肥西咁行步路都整到腳要成個星期企收銀
擺明就係你對腳都受唔起你啲體重
你呀媽真係生舊叉燒好過生仔
靚叉都仲叫可以比人食
可惜你只係碎叉 等比人扔個堆

講撚左我唔係

夜晚個黑man其實同啊sam哥係咪情侶黎，夜晚個黑man直頭好撚好人tim la

黑mandy夜更嗰個？

師主 你又同佢有咩仇口

有2個黑man嫁，一個走左好耐嫁啦，高高地既，跟過佢做野就知幾撚癲，停唔撚到手咁濟

另一個個樣後生好多仲幾好人既

後生果個又真係幾nice

我翻既時期係囉 夜更黑man 好好人
幾鐘意part 佢翻

返夜真係開心嘅

夜晚Ft 好撚hea 真係渡假咁慢慢做
又真係幾開心既

真係冇人講cwb

我返既時期好似有個黃牌mandy，係咪同一個人黎

應該係

可能cwb 冇尖沙咀站咁精彩掛

大波巴有無貼士 估下你係邊個

見住早更d人跑到狗咁 為乜撚

嘩你都知幾多野 你仲做緊？

為⋯⋯收工早見到太陽

其實好多 証明呢到全部tst

啲人話夜晚開心 咁梗係全部慢慢做行左去又冇人理
朝早啲黑衫會計住又chur 人跑做快啲

有次廚房chur 緊單
我行過聽到夜更W 黑衫話
「chur 咁快做咩？」

係咁逼9你班傻9 FT跑 問你死未
跑快d又唔係多d錢 on99

邊個w 黑衫

聽講跑夠數 有錢分

唔講咁明啦

聽過幾單凌晨有人搞事，黑警好似都識果班人 然後早更執手尾

呢到個個都開名 你怕乜

得一個姐 識就識

哦 winnie 啊
我以為佢普通staff 黎
你知啦啲日本人個個都黑衫 又係fing 下fing 下
佢又fing 下 fing 下咁

返咩工可返到渡假咁？
唯有一蘭夜更

都唔知過黎做咩

唔好估喇 我存在感好低
分分鐘你唔識

可能識呢

仲可以食濃過一蘭會真係食一次已經腎病

有啊呢個
夜晚啲人咪話等朝早啲人跑哂佢囉
佢地就可以等分錢
啲Ft 個個都咁講

話說好似見到啊章去左做電話台個啲sales

邊間

唔講都唔記得Winnie 係黑衫黎

好似又好有道理
聽講cwb長期冇得分
啲人太hea

通宵更正唔正我見成70/hr

好似3台 我係街認得佢先知原來佢已經無做

Winnie 都係好人黎 夜更大部分都無乜野我覺得

啊張又係好耐歷史啦wo
唔講真係唔記得

應該係度留言既其中一位巴打。係帶眼鏡既🤘🏻 咩更都番過

黑衫黎講講咩都唔理
我做普通staff 都覺得冇咩野
但個場唔夠人都開大佢就跑撚死

Winnie幾好個喎
fing下唔係仲好咩
唔好好似早更班黑衫管住哂 逼人跑

sor 打擾曬

唔緊要 慢行 出口個面
ok啦 但多醉酒客

TST真係是非多
CWB以前都幾開心既,無論早定夜都好
宜家不了

點解？

屌 垃圾一蘭啲咩bonus低過閪
聖誕紅日2526要返夠16個鐘先多百幾蚊
狗也不屌 咩小費乜鳩又要成個月返夠100個鐘先有得分
仲要分得果百幾蚊

我真係想知個Hr elaine姐講到話公司有好多福利呢句果陣有冇尷尬嘅感覺

唔係喎我聽返嚟係嗰邊啲人都費撚事跑 嗰雞碎咁少錢

🤘🏻

聽講追到有唔少

多得班黑衫自己搞是搞非
以為自己高高在上真係好撚嘔心
諗起有個長期企hall差唔多同我同期入嘅男仔
次次返工返到自信滿滿咁我就真係係個心度笑出聲
返馬會聽下電話都58/hr啦 返一蘭得閒閪下pt有咩好自信

聽人講TRAING TEAM全部都係想辭職就俾TXXY拉走左入去
飛鳥即刻成個人唔同曬 指指點點

Tst balz 為左個舊分發撚哂脾氣係度屌9啲店長
番工又西啲客面 當啲客狗咁帶佢入去一格格間度坐
呢條友又係一個世界級痴線佬
條友都係hea 做但仲好火啲跑到死既staff

假架 呃鳩人返工
利申 中過伏

之前有個笑話
點樣入TT ？ 辭職就可以觸發劇情

ON9,日本公司邊會分錢
唔好諗多左
一定唔會

係咁好死就加左人工啦

乜小費有幾百蚊咁多咩

跑到隻狗咁 寫就寫有500 1000 1500 2000 結果話約數 原來都係得3xx 8xx
13xx 18xx

Balz成撚日無啦啦係廚房講日文，仲要覺得講完出黎好型

話說gxxxxx而家條新女係咪就係黑鮑les

成個shift 加埋應該有

我都想知

但點解係黑鮑

講日文你聽唔到咪好叻囉佢
好似好型咁

我都想知 +1

有冇人知gxxxxx去左邊

間唔中見到佢行入廚房拎下野
檢查下野咁
呢個係咩位

去左黑鮑到

佢真識食

其實最L hea係咪佢

有無巴絲返cwb 今日去左食
利申 live

跟TXXY

大家某程度上要多謝balz
佢有份屌9啲黑衫架

有冇畀tips我地？

邊個黎

Balz你食屎啦

邊個做下個死士？

我依家等緊個麵出

屎都冇得佢食啊依家

冇圖冇⋯⋯

坐緊係15

有意見書填 你要唔要

有冇人知佢依家去左邊度做
條友咁撚型

唔信 問你 咁你左邊係幾號右邊係幾號

寫 「一蘭 你問我答」

我想問吓邊份工會請MK

見到店長叫西山xx

店長出黎幫手咁好死

西山再落？

個陣新人返佢個training 都返到想死，仲要背佢d19野，點知做耐一排仲多野做，$50洗碗都要做撚埋

屎都要執埋

條隊排到勁長

條撚屌好似連中學都無畢業
識日文但又中文字都唔識多隻
做translate都輪唔到佢做
個人又唔捱得
都似係等老母養個啲

師兄係咪銅鑼灣員工

最緊要你係到係犯眾憎或者冇朋友

可以開新post
「如何入TT」

屌佢老尾咁巴屎閉
染返個柒頭先講啦屌

睇佢個柒頭就知係裙腳仔
balz同閪女人ann真係堪稱為我一蘭生涯最撚唔鐘意嘅紅兩個都係on99企係麵機後面打飛機

冇人返工 咪由得啲客排隊囉
一蘭理念 閪啲員工 表面再笑笑口對住啲客

紅衫

收皮啦balz 咪又係奶singu袋底

好啊 你要唔要我嘉許你

ありがとう

即刻諗番起 tt個幾條友好似一齊話唔做之後店長先升佢地入tt養廢人到辭職都唔知佢地做過啲乜尻

咩意思黎

咁有$擺頭版又唔加人工
請完啲人轉個咪又係走哂
得返啲老屎忽FT係到圍威喂
諗出黎個個都無腦
依啲濕鳩野多數都係Tom先會做

跟住真係做得野個班就繼續係出面做
唔怪得 tt一開頭係咁畀人針對

Singu黑衫未

個singu又係on9毒撚，chur撚到仆街，活係自己世界

佢哋兩個把口又真係臭既
細路仔唔識世界
等睇balz幾時搵到工

哇！Singu又岩架？

你地班一蘭舊員工
想推到比班老屎忽睇？

多L謝

唔通又係新一代嘅世界仔？

已混入其中

下個店長仲唔係你？

直接d,share 去一蘭群再退群仲好啦

屌 呢個九成人都冇撈好耐啦
我冇特登推po嘅 單純想R下吹

係佢唔撈定比人炒
返工返到好似佢係老細咁 恃住自己埋左堆周圍屌老母又周圍撩女
講肉酸佢真係達到世界級水平

點解可以有人咁唔撚知醜

屌
好柒呀 淨係識請新人又唔諗下點留住啲人
你地成班老屎忽成日係度屌鳩啲新人背後又笑鳩人
包晒一日三餐都唔會有人做架

留住我吧～

singu周街同人講自己百幾蚊一粒鐘 唔會做無聊野
我真係想知請佢返黎佢job duties係咩

有咁多？

singu又係邊個？

店長廢架 TONY>所有香港 STAFF 包括日本人
TT TONY一手成立啦

追黎做咩 一齊搵位yo仲好
八大優先次序 第一係HEA

求花生
淨係知飛鳥係金魚佬
其他呢？

tt for Tony team ?

Txxy成世為一蘭打工

都唔知要tt黎做咩 （聽講好L高人工）

其他餐廳有冇TRAINING TEAM?

第二係主動舉手3番check或者入雪櫃
再玩電話

唔好講個笑話出黎

百幾蚊一粒鐘 做咩先
我都好想做啊百幾蚊一粒
Singu可唔可以介紹我

企定係廚房門口等蔥老

Btw 食咗40次一蘭 多數都係去尖沙咀 銅鑼灣啲人係咪唔識整嘢食 啲麵有撚冇fing過 啲湯好似加撚咗料咁 有冇人可以解釋下
總之銅鑼灣2間都特別難食 有如屎一般

施主不如你入嚟做啦
40次 入黎做可以唔使錢食

最鐘意3番check
好好訓

你知要fing

逐包逐包打開睇。
一個鐘差唔多？

TT長期係店長室hea 次次都見班友吹水
出面就做到on99咁

邊格

最長幾耐
我一個鐘

聽到優先次序真係打左個冷震

其實飛鳥先係最多花生
其他人有咩花生

吹水我識
我有資格入Tt

TT有咩做？
見佢地係咁keep住打字，定係打機？

其實邊個黎

通常訓醒都夜晚晚冇嘢食除咗一蘭冇其他啦喎 做嘢不了

唔係aska咩

TT咪得閒入黎捉下人
寫下小報告咁
教下新人?

最左企廁都好訓
熄埋燈幾正

上連登
話説應該成日入房先知 你⋯⋯

要入房先知㗎咩
(我係飛鳥又話你聽咩）

反手siage??

食客可唔可以唔好留言

佢冇離題喎 都算係問題

想當年txxx入廚房淨係幫手洗碗 叫佢夾麵都唔敢
之後學識個樣好有成功感

一蘭d員工原來咁撚串
問下都可以起哂鋼
唔怪得佢比人玩

想當年？
巴打老屎忽？

專出西人 你冇追po咩

有個好朋友以前做過一蘭full time，好似個po都做到幾高下最後都走左
之前聽佢講過佢依家都會間唔中返去做下part time幫下手
Btw之前諗過見一蘭，聽個hr講要洗廁所即刻不了

咦 係要好舊既人先會見到佢學夾麵

開業老神子

有冇追po？入去玩電話咋

有機會我知你係邊個

其實大三番CHECK 都係HEA位 唔係用太多時間我都可以唔理你

你都係開業老臣子？

開業花生會唔會仲多

條友係cwb個時仲成日問人，要唔要車埋你走

同期啵

咁呢條撚樣上位都好撚快下 一個佢一個啊tom

佢一請番黎就副店黎，佢係siage一直未學好

有冇人知tom幾錢人工
我好有興趣想知

我都想知 係咪有得分一部份營業額

Btw之前係招聘廣告睇到店長係2萬尾起薪

依個sem少堂上想加多啲更
但返早又見到西女人
返夜又見到死肥西

太長無追sorry
我都係講下個陣我見要洗廁所就不了姐

洗廁所係入面嚟講算hea

間公司最撚正就係可以無限射波都冇事
射完波醫生紙又可以唔交
問拎醫生紙好似求佢地還錢咁
有啲仲可以黑番你面話我係唔交醫生紙
「炒左我囉」

你黑衫黎？

唔係可以無限射波重鬼有人做咩

好多個無限射波架波

我都第一次見一間餐廳既pt可以做到好似炒散咁

一開頭仲同你講
呢度好有team spirit
講出黎醜唔醜呀究竟

炒左佢你咪自己做埋
缺人缺到咁

點解會覺得我係黑衫
點睇都唔係啦下話

返夜更就度假
唔度假就射波
射完又唔使交醫生紙
催我交就黑面再串返你

返工就雪櫃玩電話/扮洗廁所其實瞓覺

一蘭真係好爽

正解
要守規矩嘅炒散

其實真係唔撚明點解PT要有假紙
射個波姐大佬 睇一次都幾百蚊架

大學生唔係有平醫生睇咩？
咪就係為左唔好好似炒散咁囉

返夜更就度假
唔度假就射波<早更咪一樣

男人肥佬嚟 原本紅衫上左做黑衫

咁多位返緊工呀？冇人講野嘅
（廚房忙唔忙）

忙住比人屌

講起又想食一蘭
但係冇free又覺得唔抵食

組團去
果時做真係見過前員工(識既)特登俾錢入去食

之前西山成日比拉麵卷我 重有兩張日本拉麵卷未用
Between之前去熊本諗住有卷去咗食 同香港一樣咁難食
香港既叉因爲可以自己on 反而比日本厚同靚

之前有個pt交辭呈果陣
Tom同佢講得閒返黎食麵
轉頭個pt同門口同事講 邊個要返黎食垃圾

睇彩數啦 比錢加嘅叉咪厚啲囉
係個麵入邊果啲通常係柒啲

要錢我就一定唔會食 所以我係唔會返去比錢食既

梗係佢有佢忙我有我hea

女既射波成日都用m到做藉口 （唔知而家仲係唔係 ）仲有各種唔係病既射波理由次次見到都覺得長知識了

成日都話屋企有事
因為如果學校有事要比証明
m到射唔緊要 去睇醫生呀

女既黎m會打生理不適
最正既係見過男既射波都打生理不適

聽說依兩日0番有得食豆腐
等我今日加更加返4個鐘食返個豆腐先
成$59 有得免費食唔食對唔住自己

垃圾黎 我食唔晒成個
因為太難食

其實佢地令到前員工有咁嘅心態佢地係咪應該反省下

一日一人限食一個
啲人咪又係食幾個
扮哂野話咩放係休息室雪櫃雪住先
轉頭放飯就再拎
跟住搞到又要檢查又盛
多得條仆街仔唔少

乜臭豆腐真係咁撚好食咩
等我下次追下先

奸熊幾時開始做

可能想拎返屋企比老豆老母食掛
我真係唔識欣賞
藥水味

星期六日真係唔好去食一蘭
包你排1-2個鐘先入到去食
想食一蘭就 簡閒日2-3點 就一定唔洗排

通常呢d舉動係咪太多貨就過期賣唔去先至俾員工食

豆腐好撚難食

就黎過期咪比你地食
一蘭咁識縮水

次次去食 都覺得太撚貴
追加唔落手

而家 CWB parttime 好唔好做

成日開得一間 第二間長期閉店

前排 in 完冇回覆

見左店長未

係一蘭間房入面in左個肥婆咋
唔知係咪店長黎

係到食係到屙 分左手返工撞口撞面 咁好咩

tst果邊係即請